香港做 第二個波多黎各 好唔好?

正過歸英.

多謝打破零回覆 😭